井狗=羅傑 Chok人=卡普 個孫=戰國

想回到大動物時代😭

##唔入流wor

井狗是紅太陽🌞🌞🌞

90 後 唔識前面堆人名
留名學野

E家d90後

去上班台搵吉清調教下